石籬邨70歲翁隱瞞外遊，病發逾10日未有求醫，入院即危殆

其中第55個確診病例，是居於石籬二邨石怡樓的70歲老翁，患者早前出現氣促、咳嗽等病徵逾10日但未有求醫，直至2月12日在家中跌倒由親友送入院，一度向醫護人員謊稱未有外遊，但隨即被揭發曾於1月22日從落馬洲口岸即日往返。他入院後有發燒，轉送深切治療部，情況危殆，需要插喉，血壓偏低，醫生曾為他注射低濃度強心針，目前要以暫時性腎臟替代治療。

石蔭北區議員民主黨林紹輝在Facebook直播表示，該名70歲患者居於石籬二邨石怡樓中高樓層06室單位，現時相關政府部門及管理處已在大廈進行消毒。他指，昨晚起已收到多個街坊報料，心感「唔對路」，今日再向民政事務專員查詢，至下午3時許對方仍否認區內有新增確診個案，豈料約1小時後便由衞生署公佈新個案。

10日都唔睇醫生，又隱瞞，屌你死廢老早啲死

藍絲-1 男屍+1

食屎狗

其實隱瞞病情就等於故意謀殺鄰居,政府有責任收公屋單位

隻毒打埋腎
真係好～～～毒

同我一樣

拖左咁耐都唔去醫 都擺唔得耐啦

抵

如果散播病毒同延誤就醫係有獎

佢係咪可以拎冠軍

其實玩收公屋告班撚樣失實聲明最好
係外國報假病歷可以追究

條友都就死, 仲同你講法律咩
仆街我住佢附近, 10日肯定仲有人會呢幾日中...

收公屋姐係抄家

加埋收公屋好d

即日來落馬州都中招 係咪咁癲呀

應該大把呢d人

香港有幾多人口無受過香港教育體制下嘅教育?
呢啲人係咪大部份都係藍絲?

呢d應該效法金仔即場槍決佢啦

槍決得都已經足足散播咗10日啦

佢死佢事，希望接佢case既醫護人員唔好有事

垃圾死廢老 累人累物

今日再向民政事務專員查詢，至下午3時許對方仍否認區內有新增確診個案，豈料約1小時後便由衞生署公佈新個案。

屌你老母民政狗

即日往反 大家知咩料啦

Natural selection

狗屋呢D唔會公眾地方,聚會地方,會社
極其量係罪犯集中地
即係唔包呢條例入面

今日再向民政事務專員查詢，至下午3時許對方仍否認區內有新增確診個案，豈料約1小時後便由衞生署公佈新個案。

民政事務專員食撚屎 WFH緊？

10日真係夠攬晒佢周圍D人一齊中招

死廢老

葵涌開始淪陷了

醫生曾為他注射低濃度強心針

WARS 好似 lock 心臟
不是攻肺

老而不死

搵二奶 骨場都唔定啦

死都要累人

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

都唔撚明啲支那人同廢老做乜要畏疾忌醫

有咳我都想即刻知自己有冇事

藍屍
希望可以收佢公屋

玩完了

Gg

Sad

一度向醫護人員謊稱未有外遊，但隨即被揭發曾於1月22日從落馬洲口岸即日往返。

屌你老母

快撚D死

屌你老母死廢老
快撚啲死左佢啦

唔可以衰比黃屍睇有病都要忍

忌諱疾醫

靜靜雞返大陸叫雞

你個名

因為好多呢一類人都好憎西醫

覺得西醫任何嘢都攞命

有啲可能係陰謀論撚

總之一句講曬 諱柒忌醫

抵喇，冇啲公德心，咁陰質

70歲拖十日
大機會了

failed state 嚟 唔會理

2047

原來害人成世都只係坐半碌

如果佢係大陸奶野 1月22號感染 2月12先睇醫生
中間呢段時間

今次06室

死啦廢老

四圍放毒殺人兇手應該要好似北韓咁打靶

死廢老
你死就自己死啦

廢老最愛坐個啲屋邨商場

最慘係呢條仆街入院嗰陣仲隱瞞返過大陸 班救護醫護送佢入院嗰陣完全無足夠保護 依加全部要隔離

而家個數字睇落正正常常
其實早幾日個邊爐家族都係初二先惹到
潛伏期咁長，大爆發分分鐘係呢幾日之後

藍屍加一

飛機都要打少啲

準備離開人間啦 拜拜

廢老死快啲

屌你老母！10日呀！全香港去齊東南西北都得！全香港活受罪！死廢老！求求18層地獄接佢走啦

識玩了

廢佬正仆街

送佢入院既親友

我懷疑隱瞞嘅真正原因係上去叫雞唔想人知！

密切接觸

屌佢老母
利申：同邨

害死人廢老

根據中共既解說，番大陸只有一個原因，call g

廢老自己死好啦仲要累人

住好近 好撚驚

一定係身有屎唔畀屋企人知自己北上

70歲已經係高危,又唔係傷風感冒,自己都驚啦

我都係佢附近

咪叫雞包二奶，到底有咩好隱瞞，生死關頭都仲要面子
冇眼睇

廢老藍屍？
OK冇事唔會拉
去多D街仲好
警察一定唔會過來

民建聯捐返幾皮俾佢都仲得

死撚左佢啦

呢啲人好自私

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

出到街99:1全包老不死播毒，直情特登害人屌爆老廢渣！

係

證明好早期 啲病毒已經惹到深圳 ...

仆街淋病無封到關搞到香港咁多單 ...

百分百

死廢老累街坊

武漢雞

6個月換成間狗屋條命

半個鐘搞掂啦廢老雞蟲唔死冇撚用正冚家鏟！

wow唔知又傳染畀幾多人

屌你老母快撚d死，係度害人

叫愛滋蝗蟲老雞

呢啲叫生害街坊死害鬼

笑咗

唔係割班醫護
擺工都肯
呢班on9擺明唔洗醫你又唔敢做

快撚d死啦屌

死廢老快啲死
啲人話優先派口罩俾呢啲廢老 晒鳩氣 仲on9過用口罩嚟抆屎

好撚唔負責任！

咁果隻雞死撚梗

死一個少一個

昨晚起已收到多個街坊報料，心感「唔對路」

肯定咳到仆街...咳到成座樓都菌....

屌佢老母

明明係山卡啦位都要社區爆發

其實真係唔明去睇醫生檢查下有乜好怕
洗唔洗死忍十日啊

廢老就係廢老, 人性最醜惡既一群, 最欠缺人性既真誠善良一面, 同外國剛好相反, 外國經常都係越老越有智慧同賢良, 後生白人反而成日偷野打爛野玩出火, 中国香港D廢老偷呃拐騙, 欺善怕惡, 擁護邪惡

可唔可以鎖佢入黑房由佢死

政府都未收得切個單位 個天都收咗佢先啦
使乜搞咁多

抵*****

趁地淋啦！

死左一個廢老
小一個藍絲 小一個廢老係返工時間搭車
建制小一票

病左十日都唔睇醫生，根本想死，唔洗醫啦

好明顯係上去叫雞

啲廢老真係累人累物

食屎！

同一棟樓啊屌

RIP.......................自私老野

惡意播毒

快d死啊

可能叫 , 仲要她來自湖北

重症會攻埋心腎

隔離樓 仆街鳥

same

我隔離邨都淆底了

一樣

屌日日搭31B

佢仲話中高樓層，我勁淆底

希望d醫護人員中招

廢老返完支那Call G又唔認

快啲死，thx

住果面 家母成日落樓飲茶我是咪死硬

佢地話食藥冇用，反而傷身體，最後都係睇自身好唔好得番

口德邨居民

個個隱瞞 唔想入隔離營 永遠唔覺得自己會中

普通房醫護都要重裝 無裝唔好做呀

即日來回去叫湖北雞？
咁抵啦

廢老

佢唔好散播病毒啦

我住佢對面個座

唔知個廢老有冇咳住去排口罩
支持藍絲優先嘅人出嚟講兩句

湖北雞平呀

救護成車 已知要隔離
累人累物

廢老早d死啦

又一隻害人廢老藍屍狗

民建聯又少一票

又去揼邪骨

廢老早死早著

湖南定湖北正

有無人知係邊層....
住同一座 😭

2806

呢d真係死都唔抵可憐

自己害自己

其實最撚大問題係 救護車上面果三個人無重裝
因為只能靠病人誠唔誠實

快啲死啦 累人累物

10 日到底接觸過幾撚多人 大撚鑊

早講咗出街排口罩
仲易中過匿屋企
聚埋成堆人
邊個去過支那又無病徵 你鬼知

快撚啲死啦

我都係

地獄見

妖 系咪返去叫

救護員最前線 裝反而最少
唔接觸病人既警甴最重裝

廢老好撚怪

人地醫生同佢斷症
又唔信人
又覺得人地屈佢錢

一係唔睇
一係搵個信既睇
一係睇多個

睇完唔信做乜鳩

又累人累物累街坊
廢老不死 一人難逃

都無咩用

死廢老 仲要住我樓上

有免費口罩都中？

直至2月12日在家中跌倒由親友送入院

親友BYEBYE

話我黑心都要講
早死早著

最緊要人有事 慳番啲人手

廢老害人

公務員前腺好黃

屌 我阿婆住嗰頭架

所以話與其長時間喺街同班廢老一齊排口罩
我寧願戴布罩挨多個禮拜
況且真黃手足
十個八個點都搵都人幫你

但隨時更多人感染

死撚緊

sorry 阻一阻你哋 聽日南區有遊行
好需要大家支持
[行動Post] 2月15號 香港仔見

死仆街廢老

屌你老母自己死咪算囉屌，隔撚左10日接觸幾多人呀

跟住同班廢老一齊聚賭

快d死撚症佢啦

病又不睇醫生
又隱瞞 死廢老正仆街

有西錢咩 9up就叻

估唔撚到石籬呢啲廢老村有一日會上咗連登熱門
一上就係武漢肺炎

呢啲係抵死嘅
冇人會可憐佢

抵死

係，仲要成日以為自己好醒

廢老死快D

一撚定係叫雞

香港應該仲有大把人係咁, 驚去隔離

想講
唔係由親友送院 係消防爆門入去
成個梨木樹局啲人都比佢玩死

會幫佢撒骨灰去回歸支那

佢屋企人rip

快撚D死左佢，
屌你老母廢老，
明知有事仲上去，
番落呢又要傳D菌比人

快D死

成班救護同事奶撚哂野

屌
你班醫生係唔撚係讀屎片架
呢條友你都仲幫佢打強心針諗住救佢?
緊撚係淨係插喉插撚到佢損撚哂折撚磨佢幾日之後先死啦屌

試吓調返轉

如實報告有錢分會唔會好啲

一直留係自己國家算外遊嗎，是不是搞港獨

自私閪

仲唔敢講比人知北上，即日來回，擺明係有d唔見得光嘅野

仲有間錢大媽，成班老野唔帶日罩日日搶
爆起上黎成區玩完

阿叻、何妖有冇接受過？

支持

死廢老
佢都唔睇醫生
咁撚想死
唔好撚醫啦
醫返都嘥藥費

再次證明，此病毒專治藍絲廢老。
應該叫上帝病毒，清洗愚昧邪惡。

但隨即被揭發曾於1月22日從落馬洲口岸即日往返。

即係1月22日，深圳甚至成個廣東都已經收咗皮

點解有人知
有人探
或者社工call人爆門？

點解可以咁自私？
明知自己就死都死唔肯去睇醫生
去到醫院又隱瞞去過大陸
依家搞到人心惶惶
住佢附近嗰啲人又要擔驚受怕
70歲都唔化嘅

又累人累物

哇，消防要唔要隔離

最緊要人有事

返深圳叫雞下嘛個老坑

都70歲 咪撚阻住地球轉啦

對廢老黎講，香港係支那一部份所以唔算外遊

佢同你講佢唔知咪得囉 完

巴士站大連豬都上過嘅

即是未確疹?

唔好累撚死醫護呀仆街

即係如果唔係因為跌親 都唔會睇醫生啦？

死廢老 唔死都無撚用

快撚d死

死既都係奶共狗

得啦 死左都唔可惜

成堆老人邨係呢邊，啲阿錢阿婆防疫知識又唔高，今次仆街了

利申 住附近嘅老人邨

抵死，快死

70歲仲扯唔扯得起

擺明叫雞唔敢講 抵死

諗邊個邊個個女

又累街坊

直接火化啦

唔講咁多 蓄意隱瞞係刑事

食屎狗黎
希望傳埋佢啲仆街屋企人

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

快D死撚左去, 最後全家死哂

如果佢日日去狗屋
唔帶口罩再周街吐痰
然後病死係狗屋就拎滿分

中國人

早啲死 唔該

佢經濟能力如何架 係咪以為自己上年紀咳炸？

強烈要求立法
將隱瞞外遊定性為蓄意謀殺
最好坐終身

話自己冇外遊喎，有心唔講唔接受事實㗎啦

快啲早登極樂再一家團聚

死垃圾廢老 害人害身
香港都大把支那雞比佢叫啦 洗撚專登去鬼國

最好咩都隱瞞啦弱智廢老

又廢老

唉 頭先食飯 個呀姨上過大陸幾日

連屋企件藍絲廢老都笑佢抵死

其中第55個確診病例，是居於石籬二邨石怡樓的70歲老翁

有朋友住附近，大約有印象呢條廢老係藍屍黎
日日朝早都去石商間藍店家家樂/豐盛苑食早餐好彩上得連登既石籬人，應該上年開始都已經冇去過呢間藍店

大約99%

建議將廢老直接火化

冇人在乎條廢老死唔死
剩係怕真港人因為呢條廢老出事